ig 睇comment 點先可以由最近至最耐咁排？

次次睇都係最多like 個個係最上